[月經]請高手推介$200 左右正威士忌

響17 50ml

有冇大支裝推介

邊到有得買？

Jack Daniel / Jim Beam 大支裝邊到買平

係大陸Walmart 買左支Jim Beam
98蚊人仔一支